絲打入

同條女四年
同我講唔係有野都比我講到有野
一同我wts gd night 就同第條仔傾電話
之後仲要發我脾氣 迫晒我啲情緒出嚟
再同我分手
之後仲要話我怪佢信佢唔過
永遠佢自己唔會有錯錯嘅只會係我
仲要上埋人屋企訓 同我講係朋友
最後同我分咗手 都係同咗而條仔一齊

點睇

搵過個啦 你唔好彩搵到個極品

搵親都係極品

男人 都係諗方法 增加自己收入，令自己氣場增強，等啲女見到你巳經濕曬，呢個時候出手先會有好野。 我最近都搵到個女仔好正 不過太遲啦 巳經唔可以出擊

你自己揀親都係極品 可以怨邊個

唉 我都係 已經好心淡 不過你咁長時間真係慘

+1……不過唔係極品，係每次遇到既人都有問題，我又on9到下下沉

愛惜自己吧

咩人就搵返咩伴侶

以為自己開post

搵過個

你值得更好

輸左好多？

佢遲左成7至8年先出現 我仔女都有埋

又變返最熟的陌路人

咁就係你嘅問題
拍多幾次自己同咩人夾咩人唔夾
每次都收窄範圍嘅話會易啲搵到個終到身的伴侶

願者上釣

你唔同呢個老婆生仔生女，呢7至8年你都係會同另一個女人生仔生女，點都輪唔到佢。

如果有得選擇 我都想

Thx u

冇得揀就搵個極品黎拍，有啲苦是自己攞黎的。

4年前既 我 又何嘗唔係對愛充滿信心
但人總會包裝自己
真係好撚痛
係自己太低能仔

hkjc 27471036